有無人一齊做 Youtuber, 認真問

有無人有興趣拍youtube, 懂剪片, 有心做

ME

唔識 但想學下

Me

咩類型嘅片先？

me

有興趣+TG >laalaachan

想

ADD TG, LAALAACHAN

想做pornhuber

同問

自學玩到基礎Premiere Pro
其實識拍識剪唔難，有橋先係最緊要

自從識拍識剪後成日構思點樣經營一個YouTube Channel

洗唔洗除衫先？